大熱Kelly「翻版朱千雪」Nicole齊入圍

Kelly Ng、胡美貽（Nicole）、去年友誼小姐張寶兒的妹妹張寶欣都有入圍。

《2017香港小姐競選》早前經過初選及複選，130多名參加者中選出優秀佳麗入圍競逐，最後入圍的12強終於出爐。「間尺鼻」、「十優港姐」麥明詩的演技班同學仔Zoe、Sophia冇得留低。

Angela、Nicole Kam（TVB圖片）

Sandy、Suki（TVB圖片）
12強佳麗包括大熱「青春版李若彤」Kelly Ng、「翻版朱千雪」胡美貽（Nicole）、去年友誼小姐張寶兒的妹妹張寶欣、Nicole Kam、Angela Lau、Juliette、「會計之花」Regina、Sandy Leung、17歲Mandy、Emily Wong、恒管畢業生Katrina、身高1米78的Suki Wong。

其實今屆港姐都算高質，可惜恒管畢業的Josephine、Elsie有樣有身材都未能入圍，外國美女Christina同樣被Foul。

Emily、Regina

17歲Mandy、Katarina

靚女Elsie、「間尺鼻」Moon冇得留低。

N年前cap落嘅圖，冇大圖，得縮圖
收神秘人送嘅大紥花，又收名牌
不過依家全部刪曬

當中處女沒1個

認真,另一個nicole靚啲